有冇禾輋撚頭先聽到好大聲一下巨響

好撚大聲
好似張地毯拍落去嘅聲大聲一百倍

核爆

即係一百張地毯拍落去

坦克聲

可能係都有可能唔係

69預演

禾輋撚頭

樓主撚頭